[島袋新作]Build King 第一話，中文漢化

地盤佬?

buildking不了

地盤之王

好肉酸，負皮了

好似睇緊小松咁

好想睇島袋既創意

建築王

其實佢幾有料但畫人物真係唔係好掂

地盤王

畫風唔係人人受

呢套可以吸引細路仔大個做地盤

算唔算另類角色畫風?

島袋特色黎

可能主角佢地住緊美食界

第一集已經有啲咁樣衰既怪物

打造和平 想知個故點發展

如果主角高返少少 大隻d就好
而家呢個太𡃁仔無乜力量感

幾好睇 當完暗黑大陸嘅夢

而家第五定第六話 得美版